GME 123

SH到完埸

留定個名先，廢事俾人重覆開post

Sh到完

2股avg 170蚊 total loss都唔怕

20股，仲有幾張CALL
心灰意冷

講左唔好買call
買正股SH驚咩野

都已成定局，由頭玩過

未驚過

決定無論如何都下個星期放
230，15股

I’m still in

冇追post 純時事撚，有冇人講吓過左上星期五，依家咁多唱淡 跌咁多？

T-6係幾多號

SH T+6

好後悔琴日佢解禁上到115個陣加倉
早知等盤後85先加
呢家均價變左82

正常連登運作

我11股均價240都未怕，打算再溝

其實限買真係好絕，股價一限買已經升唔到上去

今晚睇下主力吸唔吸貨

宜家85蚊溝定點

買咗 1個月人工落去 係有啲心痛 但都仲sh緊

250 5股
230 5股
140 5股
冇錢了lol
下星期都應該風波完啦
預期ss後日至下星期三出現
兩日bonus

Sh

不能丟人現眼

我諗你睇下聽日點先 就算彈我估最快都去到星期四五

Same

會唔會分分鐘今晚棍穿30

咪撚洗板啦屌你老母

痴𨶙線真大戶，佩服！！

個日期越推越後當輸哂了

請唔請工人

升唔到都算仲要俾人係咁拋
升10分鐘跌返成晚

一開翻買就棍唔穿

你同total loss已經無乜分別
到咗依家唔SH埋佢？

屌你老母唔好下下加個地字
你老母笑尻翻佢味算
無啦啦燒埋我個屌你老母咩
開到500我又無笑尻你
跌撚到落80我又無屌淡友
我都唔明 係都要無啦啦質尻埋就笑兩笑
從頭無屌過淡友 就俾淡友捉住嚟笑
錢又唔撚係你出俾我 我又無串尻過人
你做淡友你既事 但味撚下下加個地字
啲人都痴撚線。

溝溝下變咗all in

連登仔頂得順無

SH til moon

其實唔比沽空而機構一定要買貨平倉嘅情況下，係咪代表今晚一定會升？

比d精神💎💎🚀🚀

strong hold beyond the moon

琴晚成交量好似多返
Btw又話今日有最updated short interest?

勇者 見到即刻有返信心sh

點解持有數量係1800 但可賣係900

一路想知SSC召見佢去聽證會 點解佢仲可以限買 繼續間接操控股價

啱呀 同total loss 冇分別
300@8
SH佢老味

邊有咁多估到 做咗賭神啦

掛左一半單？

真。。仲諗緊溝唔溝

其實我一直set 價500
唔知點解上次到500 都賣唔出

想問下均價300樓上既ching sh既理由係咩..
係愛定係責任

因為S3 預測粒數突然大跌
本身50M , 琴日得番27M
連登仔唔信
其它老散信 , 咪唔SH囉

其實啲人話大時代發達靠今次
想知如果真係ss 咁佢會升到幾多
利申hold緊 輸哂都係輸一半profit

未輪到你個盤

要ss下個星期點都會出現啦
呢兩個星期唔放已經同ss冇分別...

同total loss 冇分別 玩到最後算

排唔到？

大單沽貨落黎，加上限買，主力個邊只可以睇住自己跌

但400蚊空落黎同90蚊空落黎風險好大
睇今晚主力會唔會吸

座底1000啦

又要等星期四五

都跌咗咁多 點解唔貫徹信念？
依家個價位溝多啲自然唔會300樓上

唔限買一早上左太空

係窮呀DLLM

由細打機打到大
純支持

一早要斬，等星期四五入都未遲
寧願賺少d ,好過蝕好多

條友傻淡嚟架
Block咗十世
咪俾佢撚

10% 倉都咁多

佢操控股巿
散戶一齊打官司告佢

賣貨俾人地做乜

新手想問如果上星期5 ex左320call
但佢今日先還貨比我 咁會點？
我要食左d平貨佢？

都話左唔係唔可比沽空
自己睇番rule 201啦

止蝕應該比淡淡更想見到drop to zero

屌你老味。轉倉好撚難咩 你走一半人睇下佢開唔開返買。

連登大把有錢人

240答你
跟左兩三個星期
發覺輿論控制+狗招先壓到咁低
同時認為佢未平倉
真心覺得佢潛力好大
當然有風險啦

覺得佢嘅潛力係呢兩個星期發揮
要放都唔會係而家放

假膠偷人圖咋
佢上個post話自己孖咗幾多乜乜乜
精神分裂咁

lm睇下有幾多blocked user

其實係，正常心態

睇完個數據

佢個short volume係用返finra嗰個

total volume就用咗market volume唔係finra record到嘅volume

不過兩度嘅數據 個ratio都係高過上星期一

大家自行求證

你唔賣成本只會高
400空落黎既風險同90空落黎差好遠
依家已經唔會一棍空到落黎

我想問CALL 係咪上星期已經要決定係咪excise?

渣325 call 個d 見到咁會點

有埋倉都屌
上得連登做假膠 安慰下自己都唔得

有無巴打有牛牛傳個張T+4 T+6 張圖

大家自己分析

2樓係咪bot黎？

咪係 自己俾錢大戶掃平貨
咁一開始就唔好買啦

低價出貨一樣跌，之前玩過in9,4蚊上30，之後比香椽空落9蚊都係咁

反社會人格 體諒下

block q 左佢啦
真係on9 當有趣

有無我

聽證會無鳩用

一日佢唔解限買 一日都唔會爆升
佢解得俾你嗰陣咩都搞掂曬

respect! 我散戶都hold緊

又水尻人

唔好喊啦

無錯法律係保障個班有錢

1股1間apple
任你開價好似係

你要記住SS係一個現象來
正如你打風 , 有分強弱
咁你覺得依家個風仲有幾強?

Wall st係牙祖大金主黎
告條撚咩

爸爸？

我既 FF
淡淡其實諗過打到 100 以下就投降算，搵 RH 試試水溫
點知散戶瘋狂買入，如果呢一刻 SS 散戶加入搶貨，會輸到冚家剷

但個價再壓落去已經無意思，輸到一個點其實放唔放都無分別
價位做唔到野，就會用其他手法
所以呢幾日要更加小心 fake news ，包括好壞消息都係

記住只有一件事係真
就係淡淡好想平倉

其實衣啲on9仔生活係世上有乜意思.....不如博一博做李嘉誠後裔

食屎鳩
仲洗皮

red 32857 我10000(1000-32000都有set價)

Block咗嗰都條友啦
傻淡嚟架

無自我判斷力既人一樣要為自己既行為負責
討論區討論能叫水麼？

SH到下星期一 T+6睇結果
利申手持100股 均價213

舉報完block

今朝$90溝咗轉， 我諗今晚會再壓，打算每跌$20入一手。 佢一日唔平倉 每日要比成5000萬usd息。我頂籠咪sh唔溝，但佢唔同，到時睇邊個行得遠。佢咁嘅息連美國政府都比唔起，莫講話一間機構。更何況我黎緊每跌$20先入一手，以而家股價最多咪入咗三手 之後真係升到1000升放2-3手已經回本， 仲有7-10手淨賺

條友係咁洗版忍唔住block咗佢 條友係咪買咗put

佢應該係輸到痴咗線啫
體諒下

大戶快拜

我set 510都放到200 股 you too late?

個價壓到咁低，實有paper hand 放貨同diamond hand 溝貨既

I am retarded, 純粹ff下

我覺得HF黎到最後呢個位先係最難再壓落去， 呢個位d paperhand 同 炒散基本上都走得7788, 就算之後想再入返推高個價都唔會再買到( 所以brokage 先繼續禁買) 所以呢2個星期咁多賤招出就係要壓返低個價低成本平倉趕走哂一班唔知頭唔知路亂推價既高j margin long call撚， 唔禁買既話個個hold 住30000 放hf除時破產
呢個位<100基本上好多都diamond hands 夠哂信念， 同埋經過呢2個星期 咩招都見過哂 ( short ladder, 大棍， fake news, 心理戰) hold得黎呢個位既唔多唔少都會自己 research 同dd
再加上2月9日會有新數據睇到short interest(應該最準確， 如果個官網無比人收買既話) 咁到時比人發現原來short interest 都重好高，咁d 散戶(歐洲， 岩岩轉左brokage 既美國散戶會瘋狂推高個價) 咁hf 就會全功盡廢。 加上呢2日 amc 同gem 個表係一9 樣， gme 3日收市個價重要係整數， 我估應該係有market manipulate, 代表單野其實未完
所以我認為始終會有ss ， 如果我係hf, 我會盡快係2月9日之前搞掂呢單野。 另外星期5 10000萬張 800 call 可能都有關係

Dldr: i like the stonk 🚀🚀🚀

same

個價咁低係應該溝貨 臨場係會驚 但要學識令自己做正確既事

我加左一股

正視聽
睇過去幾日交易量、買出買入量，可以估計呢幾日唔係有人賣股票，而係有人做空更多股票。所以做空方仍未平倉而且俾緊更高的利息。
仍然係果句ＳＨ，不過如果大家唔想玩落去，星期四升到1000蚊時放左佢啦。

即係唔係SH，拉

咪話連登啦
香港大把人唔熟電腦,連美國金融果D操作程序都完全唔識
例如你同佢地講加密貨幣
佢地個腦只係覺得係電腦到印一粒野出黎(換位思考,我代入佢地)
之後唔識時又懶醒話全部都係程式0同1所以無價值,呃人
之前我個PPS POST就一大堆廢老入左黎話PPS好撚好用
根本就個個脫晒節係到鳩講

假膠廢淡嚟

入多*3手

我都唔知
我set 左就無睇
之後先見到升穿左500

同路

本身預左total lost 唔知驚乜
同埋成交咁低，淆底個d第一日出嚟炒

呢條淡友係剩係識偷圖嘅on9
係叻嘅一早重倉put發咗達啦
洗乜仲上連登笑鳩人地

i use futu

我個人好現實，10000就放

即使係做多方，上星期見到咁多人入來投機炒賣，我都寧願佢地玩完快D走，做多最終目的一定係整死空頭，所以唔需要咁多投機分子，只會成為空頭GＥ回血劍。

姐係最後最恐怖既係窮人死都唔放
機構食貴息
兩敗俱傷完場
咁我都叫SH去緊一個
自損一萬 傷人八千 既局面

唔好放棄我呀一齊SH

一早話用預咗輸晒嘅錢來玩
回報越高風險越高 又要入又要驚
根本驚到咁你都唔會等到SS嗰刻
SS之前個大跌已經嚇到你地走晒
咁一開始做乜要跟人入市

又要搵大錢，但又輸唔起
SH唔到不如出返去唔好係度搏短炒搞串個party幫人回血啦
短炒咁多選擇，都唔係揀隻咁高風險啦下嘛

補多句，嗰啲想抽水問咁幾時SS嗰啲收皮啦
一定有架？包生仔呀？係嘅話仲點會話高風險要預total loss

利申繼續SH

諗得過
利申@211

掛單都唔得？掛天價都是價 都要扣數

就算最後賺少啲有咩所謂，睇班空投食哂屎出哂cheat 都抵。
仲要最後可能無賺少到
諗唔到咩原因走

5個月人工here

巴打求領養

其實你都幾煩，我係淡友都睇唔過眼

老實講如果佢留係60蚊
你都唔會再諗放架啦

其實我覺得都難上返個價 想hold埋今個禮拜就算

1有大量散炒升跌位／市場keep住有平貨比人平倉
2有人一開始勁賺（兩位數個堆）見市跌想止盈
3大户set rules任佢玩

利申300@2

別人驚慌我hold 倉，有時錢真係唔係個個抵賺，蝕都係咁話。BTW 琴日已加倉 均價 200

你都幾得閒下

唔好9up啦，依幾日禁咗沽空呀，係真係有好多人淆底離場，我都諗住hold到9號睇埋份report 就開始諗去留

有咩咁慘 蝕咗咪再搵過囉

做淡唔係問題
但俾d point都好
好似尖鋒巴咁就服佢

得2股

黎明前的黑暗係最撚黑暗

依家黑到中共咁點打

得失業慘慘豬先會咁得閒洗板

咁就要睇佢個沽空率
大佬去到60仲停左係120%-100
我打死都留。如果60個時
原來去到50-80% 咁就即刻走人啦

咁樣先佔個倉10%
巴打個倉成兩千萬

簡單版：唔壓價點平倉

留意下2月5啲put都好多

$273@20
Sh
反正當上咗賭枱
最多發完夢返工對沖

見佢係咁洗版真係好撚好笑唔知係咪豬到傻左

我一股一股咁溝 慢慢玩。希望後日有嘢睇

點解可以前設星期四會升到1000

假膠偷人圖

主要係第三點

SH fr JP

兩個月人工，係肉赤既

半個月人工
都灰

有閒錢掛board都唔溝貨
定係改圖？

我就之前入咗一夠錢入戶口，慢慢溝，最多咪溝晒佢

Shsh

壓左都平唔到倉點算 ?

係呀又裸辭
Sh又俾人出賣
睇下有冇幾個手足喺IFC天台見

點會失業
尋晚開市升果陣班廢淡收哂工 全部靜音咁樣
日頭收市就出返黎洗版擾亂軍心
正宗自干五黎

另一個諗法係shorter 係高位建左倉
問題係邊有咁撚多貨借返黎建
又話呢幾日唔俾naked short

GME圍爐區（香港）

陪我繼續SHhhhhhhh

一個月人工，easy

仲要等2月9，即係佢地仲有成4日任舞
本來sh個操作係冇問題，只係最後個價升到幾多咁解
而家最撚唔gur係禁買唔禁賣，唔撚俾人掂波咁點踢

１０００蚊係我亂UＰ
俾D希望你姐。

如果你冇決心做一世股東，就唔好玩啦，ＹＯＬＯ～～～

利申：３００＠１６０

差隻KOSS

多謝你

止蝕左既, 即刻變身做決淡淡

契媽話沽空機構場外交易otc 市場 平左倉

宜家大家係咪睇埋星期五
之後有咩打算

Avg $176 未驚過

尋晚上返150果陣，班淡散真係完全靜哂睇得出佢地都唔敢拍哂心口話自己既睇法係絕對正確

Link?

求醬油

source呢

我145

應該都唔少大戶入場做多

唔好講出黎啦 呢個尖鋒都講過

加油

loss porn

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺 GME 呢個暴跌下 SH 呀？係愛呀？定係責任呀？

26股224唔撚柒驚

用閒錢玩下參與下咋

贏左咪當中6合彩

你會唔會用成副身家去買6合彩

我估今日都係好似星期一二咁

大家覺得今晚升定跌
升
跌

只係話有機會
同Reddit 仔睇少左呢樣野

1000起

上星期五果晚個個叫人守撚住$320個價，又話hold the line....屌！今日跌抵到$90就同你講：一早同你講左SS前個價有升有跌嫁喇！總之SH，會上番去。

咁上星期五晚做乜撚人水人去為$320個價做血肉長城？為左幫一班set左$320up option 嘅‘手足’行權喎！！！

所以，你明嘅

其實呢兩日跌唔係預左架咩
認真睇都費事睇等緊ss
而且各大限買緊
一解就開始升
一禁就開始跌
仲唔知咩事咩
雖然真係小驚
330@11 學生

驚咩？
咁有信心 唔係300個時買put?
無貨係度吹淡

報數 19股295

其實reddit好多人都係無放棄過，我唸其中原因係除左錢次外，當中既 message都好緊要，就係要打贏HF 而呢個亦係美國人文化，唔係下下講錢，當中活動既意義都係好緊要，特別係呢一代millennials 心態係 無野好輸 YOLO 亦係WSB當初成立既Value

平左點解仲要short ladder attack?

估又跌5/6成到三十幾蚊，然後星期四五就

182@40

I'm retarded

滿意未 ?

係窮呀dllm

最快今日聽日

聽日會搵下頭版有冇你份
有就恭喜你 立個十字架悼念你
冇就祝你九世性無能 買乜輸乜 九世負資產

陣間去建興問下請唔請人
有冇ching打賞下

SH

基本上一升就會自動消失
跌就會蒲頭9up做社工

根本唔撚洗理佢哋

唉屌all in冇錢溝

教唆他人自殺？

單純想對社會抗爭下
對現有唔公平社會制度 法律
作出無力反抗～

268@30

毅進星 100

213@20

fd

OTC d 貨點黎先
唔排除有部份 HF 平左倉
但平晒就無可能囉

最尾遲到落10蚊＝150蚊
下星期走可能重有50蚊＝750蚊
咁係咪有分別呀

成件事根就係wsb 帶風向
得閒就9up下啲似是而非既理論引你班傻仔SH

而家人哋收割完都潛哂水

屌...契媽都係華爾街既人

學生都可以咁定
你有前途喎

Pm@hugo1991

一齊去做

大淡淡添，恨不得股價變負數

聽完包你開心返埋黎

460蚊 凍撚到
唔理 掛個價就算

班友好似打hedge fund 工咁
仲勤力過D 五毛
好撚ON9

死廢淡

其實仲應唔應該溝低個價

人地証監琴晚出左手幫散戶禁左再為GME做沽空喎！咁若班沽空機構真係沽凸晒、即冇得再倉補倉，一定要還晒所有貨喇。

做乜消息一出冇人好似上星期咁搶貨等SS？under $100抵到笑鳩上星期三四俾人水去搶$300up果班有凸喇。

學生哥做乜咁衝動買咁多?
就能力買咪算囉

Same唔理lu

清明會燒多幾箱陰司紙比你
你落到去有咩想要都唔好報夢 自己用錢買啦

係咪可以reprot 洗版

仲等幾時？

340@13

Sh到佢收皮/轉型成功番家鄉

巴打

本來賺緊幾球
依家倒蝕緊

有閒錢先溝 唔好影響到生活

佢地留意隻股既動向仲多過我

我都覺得一定有啲hf平左但唔係全部 otc應該都唔夠貨？最多夠佢平到安全位慢慢打？

好似做實驗咁
你知兩隻野撈埋咩反應
就算爆炸都大概估到作用幾大
依家我覺得不過係反應緊既過
唯一dum心口係太高入 哭了

廢淡有無信念㗎你 送平貨俾大戶 係咪pr啊

301@9

黑暗過會是晨曦

真 總有平倉一日
SH直至呢一日

你要預溝既錢輸哂
ok?
ok咪溝

450@15，已經走唔到，只好SH到最後了。

320@12

都話左俾人限買囉屌
我連場都入唔到 入面諗住開party都無用啦
淡友唔好得個笑字先
睇下點解美軍入唔到場先啦

hold到而家既人都預total lost
我會等到2月9再睇下拎埋舊錢定做股東

反正啲錢放係度都係放
輸左當去左轉日本
換左新ip但係壞左
但係贏左可以all in tsm慢慢賺錢
冇咩所謂

嘩 呢個全部係實倉？
琴日溝溝佢ma

今日分分鐘落到三十甚至十
驚閪, 加倉伺候！

閒錢就咪理佢 睇佢最後點
我都買左個半月糧 預佢蝕哂 閒錢

無錯, 你可以一邊買其他搵錢,遲啲再將果邊賺到既再逐少注資

始終覺得,個理念唔係為左賺錢,而家想幫到件事, 量力而為最緊要

貝沙灣定長沙灣 就係今鋪

佢過廿億身家唔care

出到金手指無計 但一日唔sell一日佢都要搵人買黎平倉
（除非佢玩到好大自動幫你賣,所以一開始唔好margin玩係正確做法)

你想460樓落90樓死，定係跳落地下死？

理性討論，假設空軍已經平左9 成既倉位，係咪無可能再觸發到short squeeze?

想當年我初初入場
一兩蚊都驚到瀨屎
如果高位跌 8 成我諗同依家 D 失敗撚無分別
你有咁既眼光同定力好難得

既然都坐撚到地板唔爭在啦
可能一鋪就翻身呢

請工人or狗嗎？

455蚊1股

平左咁多唔駛限買啦

Etoro咪幫人set stop loss

長沙灣好似方便d

見到呢張圖班賤種竟然仲未上水

係
但街貨139%short一定要搵大股東先平到
佢買晒街貨都唔會平到

100股@90

睇你買咩啦
今次gme有理論支持
都唔係無緣無故升
其他估我估都同你差唔多
靜買自己熟悉既股票就算
做功課同埋了解公司背景真係好重要[u[/u]

320@10

Why not both

無人貼倉

個價唔升
佢地唔駛平
所以一路禁低個價
一路沽

成個巿場機制, 根本係偏向沽空班友

唔夠信念既麻煩入去睇睇

貪心的小狗

不如drop to zero floor 唔洗死Tim

但點解又唔比暴力沽空呢？

貝沙灣

人地Reddit果班大把$20樓下已玩，玩到負成本先叫人加隻腳入去就係怕單靠美軍買夾唔死大鱷。若有人真係講中左上星期四果晚咪已SS黎囉！咁人地上撚完太空仲番黎買咩。

限買唔係冇人買到，琴晚成交再細都有成交，消息一出俾你都set over $300，仲under $100放貨？

當然要做信徒就同愛侵力一樣，乜都入fake,乜都有後一著。

同埋沽空數據滯後、個個都講唔同數字所以大家到左哩一刻都係靠估有冇SS會再發生only。

老實講，散戶會輸唔係散戶人性問題，而係遊戲制度比人玩爛問題
唔係卷商集體限購，股價一早500蚊
輸唔止輸在唔夠大戶有錢，仲要係輸在不法手段

其實成交量咁大
仲有熱度
今晚點會繼續跌
我諗唔透

我聽到都O左，不過無去fact check lu

佢唔平都係要比識
只係個價低左比識少左
所以佢愈禁我會愈溝

再講多次

呢到大部人入場嘅目的係要推short squeeze

高回報亦都高風險

咪撚孖展/all in

心臟細/蝕唔起嘅入完又panic sell咁不如你一開始唔好買，屌你班paper hand 俾晒機會大戶低價平倉

死咪死囉

504@10

巴士定benz 都係睇今鋪

有無巴打check 過sales restriction list?

點解28/1 果張circular 已經有gme???

貼倉接龍

係 所以我覺得大户根本唔會輸

其實佢有咩理由限買，仲要限到今日

真

啱啱睇完 佢好似講咗好多又好似咩都冇講有冇人解釋下OTC場外交易係咩同會有咩影響

$466 here

Bentley

其實我想知set 32857係咪有用？
見到平左3500萬得返2700萬

今晚會唔會插返落廿蚊
total loss

本身已經over 100% short interest. 再喺$4xx 沽返落黎，邊有咁多貨借到 如果得架話，大戶可以無限short去cover咁永遠唔會輸架喎

巴打我幫你頂住你走先

Pin this

預咗留比個孫

今晚唔俾沽空 應該會好啲啲 我諗

330@5

如果高位入嘅話
85同20都係同total loss冇分別

22@229

上面啲人成本咁低

其實班友唔唱淡點撈底溝貨

咁平唔到最多都係比息拖住先，總有乜誘因令個價再推高？見Reddit d 人話愈低愈有機會short squeeze 唔係好明

但係美軍被反綁雙手

136@50

SH to the moon!!!!!

講咁耐得幾個貼倉

208 @ 28

230 @35

睇到呢個數就放心
連登真係少數到全部paper hand都對個巿冇影響

用散戶可以做到既野諗大戶點做

其實1號到依家都唔俾short ，但佢可以用佢手上既貨做低個價，所以冇分別

仲未訓醒 輸在你無著衫走去人地玩左幾廿年既戰場度唸住可以有著數拎

推咗咁多個post你仲係咁諗

drop to zero 都未必輸
原理就好似錢大媽11:30pm免費派
到時畀買到嘅散戶一掃而空
而都無得畀佢做

其實家陣美國佬果邊咩環境

其實唔使推測升定跌 反正都唔會放
時間到咗就會知 同分手一樣

最遲下星期一 無就輸咗

訓緊覺

訓緊較

呢條rule垃圾rule嚟

同埋都唔係禁short sale

都唔知點解咁多人講

兩睇 hf真係未平佢會試下你地sh決心 一過左resistance level hf就一定再short拋撚到你gameover 但如果堅持幾日都未到resistance level hf就考慮cut loss到時就 short squeeze

換手巴 宜家場外吹緊大戶otc平晒倉
你有咩高見

可以講既係，而家open既short，9成9都係高位開，賺到fatfat。之前低位short個d，好多已經平曬（開頭個幾間fund已經畀人（你地）夾爆左廠）。

唔好再咁天真諗住而家仲有得夾。

市都無得畀佢做

我覺得預有ss到勁高位唔洗溝
因為睇翻成本唔算啲乜

300@7

咁你咁講 點解昨日解禁至100股個時
股價會連升到150 熔斷兩次
你咁講其實係假設左兩樣野
一係倉平左 二係WSB存心水尻人
所以如果唔限買 再保持翻原則 市場沽就要市場買翻
咁就會達到實正SS。
不過你既見解又唔係錯晒。
所以仲SH緊既人 一係賭佢個沽空率高同夠SS
二就係輸翻落廿蚊做股東

200@50

10@均$100+

而家先吹會唔會on9左小小
4蚊上400蚊 100倍 會死既淡倉都死9哂 唔死既你挾到10000都係唔會死

233@79

265@11

我應該都係
打矛波無得玩

班淡友都幾恨洗晒板

220@34

個SHORT RESTRICTION LIST 唔係咁解

好似話跌多過10% 就唔俾SHORT
依家佢地好似用真貨質個價落黎

個價咁低 佢大把操作空間啦
幾百蚊果時都唔死
家陣幾十蚊就會死？

論輸得多應該冇人夠佢嚟
睇吓最後邊個係真正勝利者

350呀！！！

証監可能計到散戶同沽空機構打持久戰雙方都終有一邊輸到仆街。所以出手幫散戶唔俾沽空機構再用新倉補舊倉嘅方法拉鋸。其實真係幫左散戶一大忙。因冇得再沽空，咁黎緊就只淨低係咪真係有SS，因沽空數據滯後同各有不一的公佈，實際經過上星期四五一疫係咪仲未平晒⋯邊個敢肯定。

Ho ball, 企唔穏果d廢淡抵佢輸錢

佢心情如何

resistance level 點定先

唔係唔俾short啊

係你依家$120 你short嘅話淨係可以賣高過$120

如果冇理解錯的話

理論係
越低價, 就越多人買同SH
因成本平左

流通性低左, 咁就越容易SS

其實人地唔會比散戶任夾，見到唔對路就會平咗再開

7蚊入左300股可以sh到最後一刻

心水清過清水

其實你地已經輸左

屌原來你仲多過個reddit 300蚊入500股

點會幫散呀
會幫就唔會有08年既時發生啦
有咩事一定保有錢果邊先啦
佢地出事成個社會經濟出問題

我想睇吓會唔會2022年都繼續等緊short squeeze
真係痴撚線

跌到1跌呀 垃圾

政府都出手
今晚直落50

真，見盡paper hand 波段撚失敗撚驚到賴屎撚，快d過主仲好啦佢地

手足們SH
利申：走嗮

都係果句，輸既只係輸高追果班
係幫咗未入場既老散

中午放飯時間
又見番熟口熟面班淡淡

但有禁買

禁沽空呢單野消息混亂
同有無實際功效都未知
你當無先啦

唔需要為 SH 定一個限期
時間拖得越長，HF 只會越不利

啱，過幾日沽空數字明確就有更明確答案，同個玩戲已接近尾聲。哩個亦應是點解要禁再沽空嘅原因，因唔想俾大戶再滾雪球，想雙方‘截數’埋單原結左哩場‘金額隱憂’。因不論邊一方輸⋯都會幾甘⋯⋯⋯

而家open既short，就算高位開要賺都要有一個大前題，就係佢要市場上買返貨去平。
佢一日唔買貨，張short一日都係open

禁買咪愈低流通性囉

今晚準備好上368未

yes
我覺得呢個先係問題
琴晚rh一變咗限100
即刻連續升熔2次

其實哩家現價 沽空會輸錢咩

個RULE 叫UPTICK RULE
即係升既時候可以SHORT
但跌多過10% 就唔得

你估係散戶抵擋到咩 而家散戶限買呀, 一早變左大戶之間既戰爭, 守住320即係 有另一班long side大戶買左call, 自己推返上去.

I DIDN'T HEAR NO BELL
50@$101.7

諗住翻到家鄉既話回少少本
留翻啲陪大家sh算
感覺上就算有ss都唔會上到太空
規矩同原先唔同左
過去幾日應該俾對家回唔少血
嬴面細左好多咁

笑死

番唔番到家鄉都係一個問題

時間越長HF是否越不利係唔一定，因散戶始終‘唔穩定’。若咁容易大家齊上齊落⋯⋯⋯就好多大財團、專政已都一早被推翻左。你明嘅！

所以咪繼續洗橫手拖到你驚然後離場 佢就keep住回血

越開越多 short 就真
尋晚買盤仲係超熱烈
當晚掟既貨可能都平唔到倉

然後cash out左賺錢走左

會 本身值廿蚊既野沽到百幾%
你可以想像下4倍平倉幾甘下

你地班賤種
叫人SH自己走
食人血饅頭

The alternative uptick rule, as adopted, provides that a circuit breaker is triggered with respect to a stock if the stock's price declines by 10% or more from the prior day's closing price. At that point, short selling in the stock is permitted only if its price is above the current national best bid.

係照可以short 不過你要高過現價

係

呢個做乜鳩

識買一定買Put

點解會咁

一開放禁買就搶貨
睇唔到散戶戰線有鬆動
你擔心下班 HF 好過啦，可能有 25 仔搶先平倉

其實上星期有報邊已講過，有同行大鱷借機漁人得利左唔少。當然買GME嘅人會當左自己先係復仇者聯盟咁，但其實都幫緊另一個仆街去食一個仆街。

好彩連登係小眾

因若真係回唔到貨，因供求問題個價就會升⋯到結算就未必哩個價。買GME嘅人就係希望哩個情境發生，個價因大戶搶貨補倉被迫上太空價⋯

個野壞左

買正股+Call輸左百幾萬，唔啦

而家好難得有個機會比我哋贏，買咗嘅一定要SH

咪係，都輸咁多，做股東算

留名等睇dogecoin友被屌

均305@35 小驚

應該@368買，咪set番@368賣，點知咁錯買盤

好想要實物股票

我都係木木講咩我講咩姐

Cls

點回血法呀..比住識回?

屌你老母輸50%又係輸100%又係輸，點都sh睇吓今晚反沽空咩玩法

之前有巴打問 short volume ratio

佢：上年3月無左成9位數都未驚過
SH 啦屌

震走paper hand同埋喺其他股到回

如果係cash settlement 都係賺雞碎咁多
325-320 賺5蚊左右
如果cashless settlement / physical delivery, 咁係有延後效應, 因為貨過幾日先交都可以, 即係t+2, 最長都係t+6

利申: 冇貨係手 純粹分析

紙銀期銀 AMC BB NOK吸咗成村人血
而家放埋唔限買

sh

167@101.5

前排仲有人出po問
爆升既話夠唔夠錢賠比散戶

見證到最後 SH

你地會點
SH到2046
走啦唔好玩

個數唔啱啦

建議睇返finra嗰個

而家走我不如等佢drop to zero

利申負60%

打算今日又去溝低個均價

全城中伏

邊有股票一直跌都唔反彈
高位計都跌左83%
唔通跌99%咩
琴日堆劵商7x蚊開返即升
只要跌低過70
劵商又唔限購
實升啦

呢隻唔係正常股票 無得咁計

今日盤前會點呢
已經冇心機返工

跌
之後開市又熔
呢幾日劇本

跌 無底果隻

開返先算

有人關心我地個荷包，我地應該以禮相待，講聲多謝。
唔洗講其他野，直到佢地無癮就會反入個窿到。
多謝。

全日都mom 住post
真係做唔到野 so sad

佢始終要平淡倉

bb 真係慘
升得癈過人又要比人棍

不如師兄你掉出黎？

跌就non-stop 升就熔

心情放開 D 會更加定
HF 玩到咁，你估 SS 前仲會有得正常升 ?

散戶一直都係佔15%左右, 所以今次世紀逼空, 只係散戶參與度高左.

所以平short = squeeze？

睇你家鄉幾多

哩個單日黎

你自己搵返段片睇啦

契媽引述有人講過新一代年輕人會好熱衷於股票買賣，從而推高股票價格，帶動財富轉移。

Ark並不會投資在無法在新世界又即將被淘汰既公司，佢話估唔到有人做空將股票做空到140%，而依班人應該預計會發生依件事（逼空），但不幸地WSB班人可能忽略左OTC對市場既影響，而依d交易內容係大眾不知情。

契媽不認同做空應該從此消失，因為做空正正反映做多既另一面聲音，但佢認為做空既人應該拎出實際理據去支持佢哋去做空。

由頭到尾，佢都無提及過“有無平左倉”

但班空頭基金佬仲會唔會犯同樣錯誤先
肯定計過平到倉先去拋
第一下就話殺到措手不及姐
正常人都唔會再犯啦

震散埋牛牛班傻散就可以進場
不過就犧牲左班連登學生股神

贏既機會係？

唔係限買，根本上左天
琴日一解禁馬上升溶

其實好多人買5~10股 參與下
但有人all in 就係痴線左d

我見之前位巴打講緊short volume ratio低代表空頭差唔多平哂倉
乜個ratio唔係代表short咗幾多咩？
琴晚應該沽得仲勁咗喎
Short interest 先代表空頭平咗幾多倉喎好似

sh to the moon

正股當option玩，所以先值搏率高

可能要align下d terms
Short interest
Short float ratio
Short borrow rate
Which one are we talking about

真，同連登同船有邊次贏好在條船唔係連登仔既

finra 3個short volume加埋個數係同fintel一樣
但係total volume fintel用咗market volume
finra 個 total volume 低啲係因為得3個交易所嘅數
唔知有冇理解錯

唔係仆街死全家洗做咁多野咩 RH 限買無手尾跟 ？唔告佢，都趕客啦屌

其實睇其他股升返就知, gme 吸水能力差左

只係禁1日

最怕佢琴日只係試水溫，之後一直限到底，直到機構贏錢

但都SH中

班撚屌今日唔平倉，星期一都會强平

就算冇1000，我都唔會蝕本(應該)

利申均價107加到157，SH到星期一

由細到大以為老母夠煩
原來有d弱智仲煩過樓下d生滋流浪狗
自己窮就以為5位數 or even6位數係天文數字咁
嗱你班豬閪 俾個機會你賺錢
即刻拉張banner去投注處 叫d賭徒戒賭
Cap圖俾我我醒翻100蚊俾你啦
攞去執藥啦唔好再亂吠

我都講過係有可能 OTC 市場用 swap 借到現貨黎沽
但只係沽空以外進一步加大負債
都係要還

上星期已經發生啦

一定係 唔洗諗

標題用：救得一個得一個

講得非常好THX

係啊 咁正常佢平倉應該唔會一路平一路繼續沽？

但係我見佢每日個short ratio都仲係keep住差唔多

應該唔似平咗 不過我真唔肯定

包贏

好似係

4百蚊以上開始冇信念
溝貨定等黎明

其實我今次都係新手學生，不過得5股250，輸曬嘅咪當交學費囉，輸得起

2號既short volume 仲多過1號2倍幾
即係根本未平仲沽緊？

點會唔會，平就到期嘅，再沽，本多終勝

當150係劵商極限
咁隨時落到50先開返比人買

你依種人 唔好有好下場

升翻400都好

睇ratio會好啲 因為2號個volume大過1號好多

不過我都係咁理解

想問下依家唔俾人做空GME係米曲線保障緊班HF?

留低嘅都係手足

我都係
8股160

嘩..俾你嚇死

同埋佢2號個 volume同上星期一 2、3 係差唔多
只係呢星期佢禁左買 先撳低左個股價？

無啦啦一人一皮野，都咁睇得開

RH一解封就升熔
唔係洗橫手 一早贏左啦

Sorry 係無咁猛

呢啲野冇人知啦

信念夠咪繼續sh囉

我就坐艇做股東架喇

你個名….…

上星期筆數最長可以拖到T+6?
但好似唔係還曬 係還10%？ （琴日追po 睇未fc)

LM

喂我好撚驚

抄股票一皮野好撚閒

開始無哂班洗版

一皮野跌都跌撚左啦

好多淡西好似前世未見過錢咁

Sh到完 驚西

冇錯
同你玩拉布咁

邊有心情升緊就打飛機姐

心好亂 帳面蒸發左一半
外面又幾十個po 笑鳩我地
唉 工都冇心機返

買馬班賭鬼一個賽馬日隨時唔只呢個數

班撚樣就係幾萬都驚輸先一直唔落場 死窮撚

上連登勿認真

要睇技術分析上Reddit支牛

2星期搵得返啦

1點後呢度先高質翻
日頭都係睇少睇連登

唔講以為殺咗佢全家咁

啱啱出bonus

睇佢幾多本，正常人就半個月搵到
但人哋話自己學生
分分鐘成個sem break唔用錢都搵唔到

最要都係驚禁買

咪撚發窮惡啦柒頭

師兄會唔會去搵人傾傾
屈住屈住好辛苦

睇reddit 啦，正面好多

你驘緊果時咪沒人笑囉
叫你唔好搵咁多要收手啦
輸緊果時咪同你講
都話你唔聽我講 攪到輸左啦
同班大戶有咩分別
公我贏字你輸

依家啲學生真係有錢
未出嚟做嘢啲錢係隨意輸得起

啲錢係唔係嗲D GA

Ching all in左?

真。。
上連登勿認真
連登大多數既post 都係兩邊互恥笑同抽水 或者轉貼人地d post 過黎 好少有人分析
呢幾日我都係不停Reddit > 連登 > Twitter 輪住睇
睇完自己分析
淨係睇一邊會比人帶風向
睇幾邊又會心理不平衡好撚辛苦

依家私補都百幾蚊一個鐘喎

reddit d人有無講過點拆禁買e招？搞唔掂其實都無用

留得低嘅都係手足d人鍾意笑咪笑lor笑完我又唔會喊苦喊忽，佢地又唔會有著數

再唔係做袋鼠熊貓送下外賣
而家呢個年代學生要搵錢易過當年好多

唔好理人講咩，蝕錢好小事

好多呀叔幾千蚊買場馬都係咁

轉倉
不過都唔係一時三刻轉到

持股及今日部署

你地兩隻淡友扮野
換個名先

一皮我每日半個倉既profit 都唔只
但我都唔會用嚟買GME
唔好用唔志在啲錢
黎掩飾自己智商嘅缺陷

個個講撚到似曾曾
水左幾多人輸到入肉

人在外國，人工幾高下洗費又少

好似無咩人講禁買，純粹都係不斷sh sh

fake new
block 好似係

易還易，都要做
做熊貓可能都係五六百蚊一日

做淡唔會得佢兩間，仲有老散，同其他大戶，佢係咁左手交右手 ，SH 撚收貨， 其他淡友又會平倉 TAKE PROFIT 根本係同自己放血

我就係呢個年代嘅學生

不過講真個個對錢嘅睇法都唔同

其實GME 係有錢賺
買左100蚊put 前幾日

現在除左RH，重有邊間禁

IB

無做空借唔到貨 壓唔到價

你都岩，好多人ps5食炒價牙痛咁聲
都係香港人，就gme 跌咗一皮話無乜感覺

其實理性d 200-300果班係咪應該溝貨
而家85 溝翻落去1xx 咁做好d定係唔理？
但按經驗今晚一開市 又有機會俾人再震落去 仲低過盤前個價 定係睇定啲今晚先溝？

無晒心情， 5萬幾蚊，輸左牛市一半profit

唔好溝
除非可total loss

你買乜股輸錢，班友都會笑架啦
放鬆d啦

已經幾日瞓唔到 又話星期五會大升
點知越跌越仆街
我學費已經差唔多輸晒，唔知仲好唔好sh
唔敢同屋企人講

我都係學生 21@$278
用左政府4皮scholarship買
輸晒最多chur gpa拎返多d船

政府真心會咁好死咩

各位點睇有10000張800蚊call

等收皮

ching有船有料

做咩啲廢淡又唔見晒 係咪要返份牛工唔得閒mon post

個個禮拜都有otm嘅call收皮啦

證明唔到啲咩

講個笑話：

「連登有愛」

連登既巴絲果然係「互相支持鼓勵」

上星期三已經講星期五唔係sq
做唔足功課唔好玩啦

果單野係alternative uptick rule
係既有system既mechanics，唔係乜禁做空

你都要面對嫁
入得個賭場就要付番個責任
直接同屋企講買股票輸左
幾萬蚊好少事 出黎做野一兩個月搵番

輸晒梗係sh 輸7成 同9成分別真心唔太大

利申：輸緊幾千usd

Long itm call instant exercise

比佢借落去失控可能有系統性風險 美國佬始終要係老散同大戶之間取個平衡 何況呢單野通左天，WALLSTREET 班友都要顧下自己招牌，點解一定要冒政治風險 保幾個FUND佬

FT借咗件貨出去，ss個陣會唔會賣唔到
已經email咗FT閂借貨未有回覆

馬會大把banner叫人小心賭博啦
你唔撚發癲衝過去撕爛佢

停沽空都停左一兩日 股價都跌 唔係出貨係咩

一年人工

大金主唔保 去保傻散？

今日至停咋

買得gme都知道實有風險，

咪當買左幾場利物浦輸左囉

睇資訊都係外國論壇收取，

睇連登真係唔洗太認真，

會影響到自己心情

我知嘅就buy the dip just in theory dude

20蚊put你唔講?

限買一定有風險
好多人話ss發生咗
但睇番
佢當初爭嘅股數應該未cover到？
323仲hold緊

要掃貨未？ 好大棍喎

傻散有票 點解要得罪傻散 ？ 果兩個FUND佬代表成個WALLSTREET ？

見有話1號停到3號 延長去到4號
邊樣先真

條restriction唔係停沽空啊

見到個28歲半日日講野
睇下佢開過既post
先發現原來呢個世界真係有一個咁憤世既人

佢唔一定要平哂 140%
大佬今日星期3啦 醒下啦

我一向唔落井下石，真心唔想人做水魚
唔輸都輸咗，咁除咗安慰下咁可以點

400果時唔放？
而家再溝下先啦

有班人直頭唔係望SS, 佢地係希望食到幾十%既順風車，賺快錢，身邊有朋友就係咁😂

岩，20蚊果時溝就最好

笑死 有錢定有票重要啲？同埋你肯定得兩間fund 沽緊？

你都on撚9
係你班撚樣依家咁撚佛心勸人走呀嘛
做乜撚野要我去撕

唉 壓力好大

羅賓狗會唔會限買就算跌多幾日？

佢自己一個當然唔洗平晒 但市場上係有其他short seller
一有人大規模平倉 好易有chain effect

利申：花生友

講到明攞閒錢玩 走去攞學費玩

其實一個問題好簡單
係平哂倉嘅點解仲要限買先?
隻股有noise, 有人睇好佢將來, 有人想襯佢紅怨炒一波都唔比?
係咪真係啲券商咁好人驚你而家入場會輸錢呀?

會唔會ss仲係未知之數, 但係出到咁多蠱惑招都幾肯定係未平倉拖延時間

不過都係sh, 而家呢個價基本上同0冇咩分別

馬會都發佛心啦
討論區唔通唔比人發言咩
冷靜少少先
我都試過輸錢
洗個臉飲啖水諗下自己做錯咩
唔係輸左下次都係賴依樣果樣

因為拉票啲錢係fund佬到黎

呢樣真， 如果唔係都唔會限買

其實
以後HF
買升唔畀賣
買跌唔畀買

你無問題咪ok

有睇都知尋晚解除限買股票即刻升熔
一停就跌翻 外加淡友一升就變曬隱形人

我都SH緊 有能力咪溝下 無能力咪等下
睇連登真係無益 人地做到就話萬中無一
做唔到就會踩多兩腳

反正未有咁快知結果 打下飛機做下運動訓下教仲有益

但咁樣限買壓價咪 hold住呢個位慢慢平

反而驚呢4，5日比佢攪法， 嚇倒唔小韭菜蝕讓

應該已經出現左
低位升上去幾多倍
已經有2間hf投左降

好多人都仲未理解呢樣野
一味話豬死了

大家都知GME實際價值，由個棚越搞越大只會死得更多散戶

完全正確，你估個個機構都咁rich日日俾息咩，不過跟住又有人話咩一個機構收好數，轉手賣俾第二個機構，左手交右手咁就平倉，聽落都好笑，講到係場外交收咁，個市價唔洗升咁

我做錯咩？
洗唔洗罰下企面壁思過

跟你
11@307

有冇師兄講講呢部份

屌咪係囉
我仲好心叫學生唔好玩

where is your data from?

其實盤前盤後唔升翻一百幾十好難上，盤中升10幾又停5分鐘，點搞？

就3點啦，又可以睇歐盤點冧啦

唔限買咪升

Big Long Now

又係幫散戶論
08個陣有冇幫下散戶手等佢地唔好輸咁多
雷曼個陣有冇驚死好多散戶呀

原來股票市場咁好心

兩條fund 佬代表哂wallstreet?

一唔限買就示範半個鐘升一倍

佢哋班柒頭話係好友屌人先喎
做雞就話啫
做社工都要拎貞節牌坊

唔關事
自由市場幾時有保老散，仲要衝擊制度去保老散

wtf

dllm又幾好笑

散戶死咁啲大鱷咪開心, 散戶唔輸錢佢地點贏錢
而家唔比買係啲大鱷同你講"喂呢隻野危呀你唔好玩啦"
你信唔信先

如果講基本面其實大把股都over哂
係咪又要限買唔比人推到咁高先?

如果話係WSB水人入局谷高個價嘅咁sec 又唔介入告WSB班人操控? 有幾條友有名有姓貼哂倉要告一定有得告

但升熔果波係同過往幾日既走勢一樣喎
定真係如你所講係解除限買果半刻先咁

Subprime mortgage crisis同GME規模係天同地wor

發起人係咪都離左場

有冇人知場外交易期權數目邊到睇到？

一齊撐住！

巴打知唔知沽空日文係咩

弱撚智

假設佢依家真係左右交右手壓價
佢要平倉點都要買貨
（佢手上夠仲洗咁玩？還咪得 又限購又剩
佢壓到20蚊 都冇其他人賣比佢
佢出21冇人賣⋯25冇人賣⋯⋯
如此類推 推到一個數有人賣

咪又係bag holder問題
大戶有咁好死攬黎做bag holder
係就唔洗occupying Wall Street

都話最後會沽空機構同散戶都輸，只有crash前沽空同前期投資者會贏，佢地已經贏夠啦

純鳩估，robinhood突然解禁買係因為正常股票交收係T+2,本身外國好多人星期4,5已經停買賣，計時間今日，聽日到就會轉錢走換第二間證券，琴日開翻班友諗住冇限制又用翻robinhood買賣，之後再買賣完想轉又要T+2,hold住佢地筆錢係到轉唔成，冇得再複製琴晚一開即升熔既情況？利申120@216

真正有錢既人應該係咁，果班散水撚做保安咋嘛，你聽佢地講?

咁又點?
股票市場幫散戶唔好蝕咁多
"我唔想賺你地咁多錢,所以唔比你買等你蝕少D"
講出黎你可以唔笑

你理撚得人姐

所以做唔到有錢人是有原因的

與其話賭隻股 不如講話賭大戶平唔到倉 理撚得佢跌幾多

準備又新嘅一天

空売り?

唉屌今個星期五要交卡數
可能撐唔到咁耐
定係還min pay好

[燈力測試]
今晚肯定又大跌100美金

所以未走嘅應該sh定止蝕？

一解除即升

真係唔識，應該唔會咁直接翻譯？

大戶先走

巴打差幾多卡數

大家都仲咁樂觀

利記上場贏波 老友

空売り（ショートセル）

盡量還啦, 有幾多還左幾多先啦

8k

掛一半30000 都會扣可賣數架啦

見好多5毛人格謀殺人地真係好肉酸
又話人改圖又剩

Ching 已經90美金點跌100

Cash out還咗卡數先啦

所以有錢人少過保安，保安一街都係

向上跌

ダイヤモンドの手💎🤲

真心痴撚線
其實賺又好蝕又好關你撚事咩
先唔講啲錢自己既落得場識諗啦 洗撚你提
仲有得嗰幾條友出去笑尻佢地就捉撚曬我地黎屌
真係學樓上話薺又要做雞又要攞貞操牌坊

係咪有個傻啖bam左
岩岩明明覆左個post好似成個post唔見左

呢度d 手足一千幾百萬猶如垃圾
求其賭場馬都幾萬蚊
一定幫到你
使乜驚啊

成班friend子都SH，冇L驚過

已經send定車價目錄，等買車

一陣社工又叫佢收手，成球輸左會好慘

weak holding

一解連續兩下升溶 一禁就陰跌

今晚應該30

無番開工？

認真想問 我都係睇返圖
琴晚升熔果段係同過往幾日升果段唔同?
琴晚升熔係因為解禁限買而唔係背後操作?

一街都係保安真係無鳩用

係咪嗰隻紅字洗版狗?

應該難左D...因為要30的話...尋晚就可以30...今晚唔比用短梯攻擊...理論上係回升...

咪係，唔好玩咁盡，又唔係穩賺

琴晚解除限買係Robinhood個班平台解除？
如果我就buy the dip加倉喇

佢解禁就升返，再禁返就跌返

SH 我賭佢仲未平倉 仲係過100%

係85

佢drop to zero咪認輸 不過都係唔放

想問下美國仲有冇禁買？
我見盤中爆上咗又插返

買巴士

有條友開post問買GME既理念係咩
而家搵唔返個POST

佢一日唔解封你都吹佢脹

當做股東

求祈攞10'000股去左手交右手
假設無其他人爭
成交100次就會做到1m成交量

drop to zero咪擺係到等睇變到game界amazon

有, 禁返

但呢幾日12點果陣都有咁升過喎

Min pay好貴息 清睇路

唔樂觀，但仲覺得有些希望

咁佢解嚟做咩試水溫？

打去做分期都無咁傷 不過太遲

唔樂觀

重貼

係咪想笑撚死我

話說財經台的麵麵唔係好準咩？佢係真燈定今次燈唔到定點？

我就唔敢再溝宜家已經係我最高承受範圍嘅賭本

你講堅? 搵屋企幫手啦

我未見過社工會搵d手上有幾球野既人，只見過社工搵保安叫佢地向前看

左手交右手係可以壓價 但佢始終都平唔到倉
要平倉始終都係要好多人panic sell先會出現
但睇呢兩日暴跌既成交量 老實真係唔見好大既panic sell

一時又話好吸引 一時又話put

牛牛大戶蝕左差唔多成百萬美元都strong hold緊
又死一件

破左燈啦佢

巴士咪又係BENZ

問咗個美帝巴，話rh唔禁買會老破

琴晚點解會有350賣出單既？

同問

一張半張

條友robin真係正一打靶仔
限買令去控制股價

其實而家有無人集體訴訟緊rh?

其實理性分析仲覺有希望，只係驚再出橫手

d鬼佬轉到場未

我就係想問佢哋轉場未，但佢哋無理我

點解？

似係禁錯掣姐

所以就算成交量過億
股價去到零
一日無大戶賣, 佢地一日都唔會平到倉

就係想知琴晚一解佢地又買賣，又hold住轉唔成，冇人托到市😅

點解佢哋唔轉場又唔抗議 由得rh操控市場

喂屌你上面d億萬富翁去晒邊

係呀 得你買到 習近平都平唔到 你信唔信

可能有class action當做咗卦

過往幾日係陰跌 佢上就上落就落 尋日個種係㩒都㩒唔住

百萬美元

實出 唔洗估

唔撚郁喎喂

陣間開市似升定再跌?

跌

仲要無底

還掂都蝕錢 點解要賤賣俾你賺 支那股市要平一定平到 如果美國真係要玩到咁平 咪當曬錢睇佢地玩爛嗰制 雖然已經都已經爛左一半

唉
睇咗歐洲嗰邊先啦

到左呢個價已經預左all or nothing
求取暖 215@341

我長揸做股東都唔撚賣

呢個識用ge 豪比你？

係wo sorry

啱呀 博佢轉型成功都好呀

溝貨

歐洲果邊都有關係?

100鎂唔係錢?
一陣落到50都係錢黎
你不如分哂你d錢俾依度輸左學費d學生啦

睇見咁多傻閪跟風又唔撚識自己諗
好似入咗弱能中心咁
人哋話完場 你就放 你個腦有咩用?
唔逼人SH 不過連買賣 你自己都決定唔到
不如去做定期 打份工算

161@4
雖然唔多，但會留到最後

100都係錢
50都係錢黎
唔好on99

博都博d有價值確定性高d既股啦

咪叫大家擺閒錢 唔好allin 唔好借 咁100鎂真係唔係錢 反正我係sh嗰個 大戶係要平倉嗰個 邊個急啲

盤中點都升

人要學識接受現實認輸係難d既交多幾年學費啦

我呀媽係女人

S3個data會唔會太誇張
大家自己決定信唔信

仲信short interest
明顯用黎搭棚呃9你地

I disagree with your argument #2. Enough shares have exchanged hands since the price blew up to close those positions. Whether the HFs actually have, only a few people really know. But it has certainly been possible.

你可以睇埋佢d calculation which is make sense, sorry 睇到依part 我要set 止蝕離場

唔升你賠？

我80入 佢跌到30 如果真係比佢撈得起80都唔難丫
撈唔起我每股都係輸400蚊

臨盤跌=美盤跌
臨盤升=美盤跌

下牛茶時間又見淡淡出沒
小心比老細發現你玩電話

老馮要升？

唔好玩啦 印票咩 你點樣喺紅日變50% 然後之後就變翻每日1%

同你同行

見佢咁多小動作都知我哋仲有機會啦
Sh

我就係老細

知唔知咩係OTC, option, ISDA, swap

同ching差唔多
無晒人生方向

Drop to zero 都唔撚驚 SH

呢度打兩年工已經搵得番
只係想有人打下氣咁姐
我係屌唔醒架喇P牌仔

佢話盤中點都升
即係升梗 仲唔係老馮要升

你係女都叫有辦法 男既 sorry

我老細都玩緊電話

條傻散真係輸到傻撚左

成班淨係想做echo chamber
係咁叫人shsh

就快同條仔分手 日日唱淡笑9我

今晚就跌穿40蚊 屌你老母

佢個estimation係星期五嗰日平咗一半倉（30m)

少癲

萬大事仲有我係度陪你
ching

你地仲癲 信哂wsb

算啦 已經放棄人生

貝C 唔洗做

做鴨叫價仲貴 (好似係

頭三個都知 但係好奇一問swap可以點玩

淨係識interest rate嘅swap

唔多熟

gay

佢有無做鴨既本錢都成問題

自己錢 我係要拎去賭大細吹咩
又唔係all in 唔知啲淡撚jm9

歐盤跌到仆街

叫得sh 嘅人都係山底 唉set 左60蚊走
一陣走到就走 唔想底褲都冇埋
76@332

仲唔走 得番20唔好喊

歐盤繼續跌

黎明來到前最係黑暗啦！
知道，但硬食點都有感覺

絲打我陪你

呢幾日啲賣盤好勁見過0.2:99.8

BB 點解分手
理念唔同

我場外買張swap 搵間保險食左GME升穿X既loss 又可以搵張swap黎trasnfer補唔到倉既risk

咁你買佢跌未

係咪包養我

T+6 係下個星期一？

唔會講再d乜

驚賣飛都要take profit先

點解要買

人地食晒糊 得連登仔on99 SH

輸晒最多由頭儲過錢
贏咗今次可以變有錢人
都等咗咁耐點解唔賭到底
由1萬變一百萬好難
但係由一百萬變一千萬就易好多
今次咁嘅機會唔多

唔得 最多下睇70-50
如果今日無空都30 真係走得人講真

咁好似都係trasnfer risk啫？

唔關平咗幾多倉事？

點解突然跌得咁勁？

轉場都要時間掛
駛橫手都係上星四先開始

支持sc佢老母

六合彩日日都有

信一半的朋友你好
只可機構唱好不可唱淡

歐盤依加咩價位？

你諗吓而家香港開acc都要7-10日 當你美國快手啲都要5日掛

解禁斷兩次
一禁就直插入去90

毆盤個價咪等於盤後個價 好正常

星期五volume得5000萬
佢平到3000萬都幾勁

好啦
齊齊做股東啦屌

要跳樓
淡友開心未？

望住個價日日跌睇到想嘔

Still limted to 100 shares of GME.

大哥
一萬變一百萬係100倍
一百萬變一千萬係10 倍
咁梗係易好多
唔好咁搞笑啦

有無睇到呢段?

接受現實
承認錯誤

今晚準備破產

六合彩中嘅機會細好多
同依次唔可以相提並論

一日賺100蚊
一個月都有3萬

risk transfer左 淨返果d shorts 仲做咩要平倉 你覺得佢唔會跌返落40蚊?

今晚無

買個機會姐，無咪無囉
當買張抽獎券等開獎咋嘛
啲人咁快meet飛做咩喎
最好笑係社工入場叫人meet飛

頂多咪兩日開一次
何來日日有

又一個傻仔俾人呃

岩聽 唔知以為我拎緊佢地d 錢去玩咁

咁唔係多左2000萬咩

好撚絕望點算好

我嘅意思係有一舊錢去滾一舊錢就好易
但刀仔鋸大樹嘅機會唔多

咩叫短梯攻擊？

我覺得佢會啊 依家炒到咁廿蚊都有可能啦

討論下啫

真
又淘寶又藍店

本來尋晚升少少安落瞓
而家好down
我都係準備開市走人算

刀仔有邊次鋸到大樹
而家把刀仲要崩埋

有冇諗過其實人地係倒翻轉頭襯放寬唔限買嗰下 都係放手引人入貨 食埋個尾水佢

其實可唔可以咁諗？
上個禮拜hf有買call covered + otc夠數平左部分倉？
但沽空率又跌得太快明明之前見過都要6日cover otc頂到咁多數？
同埋又仲要限買？每日都唔同quota?好似計緊數比人買幾多先唔爆升番/ rh唔爆？

WSB發明黎呃9人既term
9 up野黎

你meet左飛 連升既可能性就沒埋
你搵唔到錢 佢個心咪舒服囉
大家都仲做唔到財自

唔是仲會藍店嘛c打

呢次機會有幾大？

棍

大過買六合彩小小

Overweekend, options行使完 OTC買完
剩返果d Shorts完全無壓力
仲squeeze邊個
squeeze自己春袋?

一係一 一係零

歐盤
64.79 -11.37 -14.93%

300-500唔少人搵到錢走左啦
二三獎都有既

六合彩至少要中幾個字啦
我都係中過幾次幾千蚊

今晚50見

要走了 再唔走真係渣都無 個勢無左就無左 去到呢d位大戶根本無壓力

不如解釋下點樣唔可行？
因為有uptick rule無得咁樣set盤左手交右手壓價？

好明顯啦 壓住唔俾升 笑死
未派哂貨咋

依家諗番起
Sh都叫攻擊

梗係本細先容易翻倍
唔好成日聽埋連登仔d本多終勝又當真啦

點解成日有社工入嚟關心大啲錢

笑死 識計數佢就唔會咁講啦
Btw 一萬到一百萬儲都儲到 點會難好多

大家

我掩護你

你哋死要覺得六合彩中嘅機會大過今次可以夾爆空頭嘅話我都冇咩好講，大家觀點與角度唔同

歐盤跌到落60
你地覺得今晚開市咩走勢
跌破50
升穿300

仲要無牌社工

渣都冇咪渣都冇

跌破40

唔需要壓價 電腦買盤一抽走 自然會直插

85$ 入唔入多10k好？

想啲錢流返去出邊啲正股呀

真心求教，點知OTC買完？

唔好痴線好無

開盤前就唔洗85$ 平平地見到50 60 咪入下

跌到咁已經走唔走都無分別
ps. 我買，但男朋友咁講

S3 個DATA 佢自己改左計法

計埋SYNTHETIC , 差好多

我是好友睇多次

今晚就走啦
16@300

歐盤血崩

流返哂好耐
得返依個post d人仲係度

星期五開始派 班SH精英仲係度FF咩320保衛戰 真係笑到呢

唔關事 講緊呢個係連absolute嘅volume都跌埋

多謝樓主

屌你老味自己友都屌

歐盤跌到65蚊

Hold 到佢成功轉型再由虧轉盈然後派息回饋股東

你嗰兩萬港紙輸淨幾多？

+1 SH撚世紀騙案

你計下星期5收市 有幾多call 可以exercise
個量多到平哂d空倉仲得
契媽都串9老散 無唸過OTC啦
S3就係有OTC既data 同利息 用黎計short interest

你地唔入黎搞事咪無事囉
搞到眼都花

咁都叫屌

唔知點解見到多人panic反而安心D
上個星期D人咁興奮反而驚

利:SH緊

唔會升啦咩

如果去到10000 有千幾個 可以包一晚,試下先

佢都on9 屌屌下無發現無帶套 反正都係 射埋入去?

自己計過風險ok就得
唔洗聽人地講，自己錢自己決定

留俾個孫

渣都無咪渣都無

係就唔會留言, 返去瞓啦

扮咩唔care, 好撚尷尬阿屌你

其實啲人輸到仆街
仲走嚟做咩

60入多10k 等反彈

接受現實，當輸咗 SH to the end

RH係咪繼續禁
咁無野好講 可以止蝕

咪都係七十幾蚊

出面大把任我揀你仲要試食

HF未平倉 唔想輸就sh
最簡單 佢平咗一定唔會提你 亦唔需要搞咁多小動作
做人做韮自己揀 唔好聽人意見
唔跟自己意願 你一定後悔
好好回憶吓當初點解要買

其實走唔走都無分別 唔駛特登入黎放負
走就走 社工奶媽都唔駛咁關心人
宜家只係拎住入場卷 一早有覺悟

100萬係你眼中係刀仔
其他人已經係身家

215蚊341股定341蚊215股
前者等佢轉型成功可能都仲去到既幾年後，唔係allin 咪拎住幾年先。

allin既就自己衡量下走唔走

歐盤兌返美元得返75左右

轉買正股 ETF一年半載都回到本

最驚佢慢慢平部份
均價低過50咁還
真係平幾多都收得皮

換枝水都好啦

上面200股@300幾嘅巴打一唔一齊set 60 止蝕離場

咪係

gchi健康巴

其實有心諗下都知 點解要咁多小動作
廢淡關心 限買 禁沽 出新聞 放負

不過佢轉營真係得？
掉翻轉開始要睇GME資料lu

Short squeeze?

咁要9沖了

成日偷換概念話咩賭大細同埋已經衡量過風險。事實上就係錯誤計算風險，賭大細都叫有一半機會贏丫，依家SH係捐錢俾你地最憎啲基金佬咋。

其實唔係好明佢點樣觸發"解禁"同解禁左一陣又禁返

要走既咪走
成年人自己負責
掣就自己撳
唔好回頭
當學費
共勉之

唔好咁多FF啦, 乜都陰謀

陰毛就有你份

呃鳩自己打飛機咋, 放過人啦

求下個啲諗住走既一係現價走 唔係擺乜野50 60先走
HF睇到你乜位有盤 一陣你set左價佢就殺到落去先彈
幫下自己幫下人地 thanks

老實講
如果真係輸左，但SH唔放
筆錢係坐左係度但未叫無哂既
今日唔知聽日事咪由佢放無度先

你SH 幾多錢入都一樣架啦
上到三萬 尾數咪又係零頭來
好似係 除非唔係

得都唔會咁快
諗下ss幾時出現仲實際（雖然好似一樣灰）

突然有人爆買 咪觸發囉
根本美國班大戶同SH就同佢地搶緊貨
係連登有愛 奶媽 社工一直放負 老散心態不足

真係要計算風險嘅話
應該係所有賭博都唔好玩
冇一個賭博係會贏到莊家

又黎一個放負撚 我鍾意點睇件事咪點睇

盤前人踩人時間

今晚乖乖地，咪再軟皮蛇

Sh到尾
入多筆錢去買返Arkg

一開頭62，63蚊 算升左架啦

脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

下無架bo 限味限左 過左五百個獲
RH驚到拉屎。所以就限左五股
不過解禁同禁我都唔明 佢就咁公佈左話封
就收晒皮啦我地

我都係咁諗，放咗就真係乜都無
放返10年8載，又唔知第日會咩事
始終錢都可以搵過既

RH 解禁未呀dllm

大鱷開始驚啦 sshshsh

600k準備買樓

Ortex今日仲未冇數

我200$都覺得痛都唔知400 500既巴打咩心情

話雖如此 一轉眼5千萬cash都痛既

幾多股先係重點

GME 124

如果跌到$10 你仲係咪咁諗

佢一平掃貨嗰下已經會連鎖效應反映喺股價上

只要啲人唔好戇鳩鳩聽傻淡止蝕就得，不過好彩連登從來都係非主流

20

都預左無哂

$10你仲會放？

講真而家同$10真係好大分別咩

HF就係想消磨大家意志，偷偷地低價平倉
都係果句，黎明前的黑暗係最撚黑暗，反正都輸咁多，不如留低見證歷史

一陣盤前走到好走 開市穿硬50

佢左右交右手 平唔到幾多
佢t+6 要交一大批貨 到時先係大奇蹟日

你會話佢地實有入正股做對沖
但明顯上星期五佢地想質低過320 但失敗咗
所以佢地應該比預期更缺貨

明明我已經扯住咗兩個星期 仲扯緊

差8倍 唔大?
300上2400大唔大分別?

係 最大嘅factor其實係rh限買 限制左retail investor購買力

走個個先係傻仔宜家咁既價先走?咁你以後唔好玩股票了

本身玩得都預咗最壞嘅情況，你講咁多做咩

佢地都無玩，有玩就唔會一點後潛哂水

你可以咁講，預期回報係負數既投資當然唔值得參與。不過依家最大問題係好多人連個風險都錯判哂。

你話呢.... 係香港個個down game 外國唔係lo 我只可以咁講 再加上人地 終於肯開下 d 賣figure ge 舖頭 係間game 舖入面

利申 幫親開eb games...

T+6係MM交貨 即係莊家 莊家可以合法無貨沽空 跌到咁 佢無貨交先係奇蹟
唔好水人啦

All in另計啦
用閒錢嘅話有乜所謂